我戰績話你知 命中9成幾 拜仁VS皇馬 (含分析)

一，紐亞好似話可以出場 作為世界第一門神，如果唔係世界波根本就唔可能射穿紐亞十指關，相反，拿華斯級數就低好多，一係就衰判斷，一係就牛油手

二，占士嘅作用好關鍵，佢好熟悉施丹會點部署，亦都知道皇馬有咩死穴，相反，軒帥嘅戰術多變，夠機動，早幾年拜仁強成點大家有眼睇

三，有睇上場祖雲對皇馬都知，卡華積點比人屈高，今次面對嘅係世界頭三嘅前鋒利雲，皇馬最少會失兩球同樣嘅入球

四，皇馬冇左翼，馬些路要成日上去助攻，但今日佢個對手係洛賓，馬些路回唔切房之餘，技術上亦低幾班，根本防唔到洛賓的軌跡呢招

五，拜仁對住皇馬嗰種復仇心根本唔係普通人可以諗到，加上要送份大禮比軒帥作為致敬，士氣亦都比皇好得多

結論，拜仁半場主，全場主，波膽2:0 / 3:1
入球者: 利雲，洛賓

拜仁獻祭咗四個主力喎

屌 留名等睇佢地喺大軍名單 分分鐘正選

賽前大話好多教練都講㗎啦
落到場跑得快過馬撚添啊

恥笑有乜用 夠唔夠膽交換tg 私底下賭 我買拜仁
和波都當你贏

咪咁快燈啦你老母

燈你老母 好撚得閒咩打咁多字

睇死你地到半場嗰陣一人一句大師，預言家咁叫我

上場差D貼中3:0都燈

拜仁主場3:0真係有機

多謝支持啊清！

正路啦講真拜贏3球
不過咁 拜決賽都係會輸比猁

樓豬上場有料，希望你今次估錯啦

上次估唔到紅牌渣

首先多謝手足您支持！
嗱 場波個劇本係咪好似我咁推測就唔肯定 我只係參考返皇馬通常係點失波所以先咁講出嚟
但我自己就對拜仁贏幾有信心嘅

多謝手足支持！

但我迷朗 點算好

平時喺皇區唔多見你出聲嘅？

真係諗唔到我皇輸嘅可能 拎拜超獨大嚟用我皇比is無肉

留名binc

西甲下游都屌打你皇啦

感激留言 拜贏比個好評我就得了

皇馬打盃賽特別勁

Bin 得

皇馬西甲d柒野係咪做比歐聯對手睇？

鍠不嬲作客勁D

錯撚曬

OK

依家仲有幾成

放過樓主啦

錯曬

All in左層樓

半場 全場主 波膽 入球者 一個都唔中 收收皮先ok?

傻䲫樓主買拜仁

含撚把啦樓主

輕輕

預言家

？

請問依家命中仲有幾多成？

有樣野無講錯既
入親都世界波咁

唔好binc啦 樓豬好慘

訓左冇睇 洛賓同紐亞係咪踢得好撚勁

起身等馬會開收錢

屌 點解啲分析可以錯撚哂